[
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Ain ?",
		"options": ["Bourg-en-Bresse", "Moulins", "Poitiers", "Avignon"],
		"answer": "Bourg-en-Bresse"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Aisne ?",
		"options": ["Laon", "Cahors", "Quimper", "Lons-le-Saunier"],
		"answer": "Laon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Allier ?",
		"options": ["Moulins", "Troyes", "Annecy", "Périgueux"],
		"answer": "Moulins"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Alpes-de-Haute-Provence ?",
		"options": ["Digne-les-Bains", "Tarbes", "Arras", "Ajaccio"],
		"answer": "Digne-les-Bains"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Hautes-Alpes ?",
		"options": ["Gap", "Lille", "Agen", "Charleville-Mézières"],
		"answer": "Gap"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Alpes-Maritimes ?",
		"options": ["Nice", "Besançon", "Châlons-en-Champagne", "Metz"],
		"answer": "Nice"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Ardèche ?",
		"options": ["Privas", "Rouen", "Perpignan", "Rennes"],
		"answer": "Privas"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Ardennes ?",
		"options": ["Charleville-Mézières", "Ajaccio", "Valence", "Bastia"],
		"answer": "Charleville-Mézières"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Ariège ?",
		"options": ["Foix", "Annecy", "Toulon", "Angers"],
		"answer": "Foix"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Aube ?",
		"options": ["Troyes", "Dijon", "Bastia", "Rodez"],
		"answer": "Troyes"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Aude ?",
		"options": ["Carcassonne", "Épinal", "Pau", "Poitiers"],
		"answer": "Carcassonne"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Aveyron ?",
		"options": ["Rodez", "Orléans", "Nîmes", "Angoulême"],
		"answer": "Rodez"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Bouches-du-Rhône ?",
		"options": ["Marseille", "Blois", "Nancy", "Nevers"],
		"answer": "Marseille"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Calvados ?",
		"options": ["Caen", "Lyon", "Toulouse", "Mâcon"],
		"answer": "Caen"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Cantal ?",
		"options": ["Aurillac", "Paris", "Tours", "Draguignan"],
		"answer": "Aurillac"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Charente ?",
		"options": ["Angoulême", "Évreux", "Mende", "Melun"],
		"answer": "Angoulême"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Charente-Maritime ?",
		"options": ["La Rochelle", "Nice", "Bourges", "Vannes"],
		"answer": "La Rochelle"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Cher ?",
		"options": ["Bourges", "Clermont-Ferrand", "Valence", "Lille"],
		"answer": "Bourges"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Corrèze ?",
		"options": ["Tulle", "Amiens", "Laval", "Aix-en-Provence"],
		"answer": "Tulle"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Corse-du-Sud ?",
		"options": ["Ajaccio", "Cahors", "Bourg-en-Bresse", "Pau"],
		"answer": "Ajaccio"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Haute-Corse ?",
		"options": ["Bastia", "Rodez", "Troyes", "Montpellier"],
		"answer": "Bastia"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Côte-d'Or ?",
		"options": ["Dijon", "Niort", "Nantes", "Foix"],
		"answer": "Dijon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Côtes-d'Armor ?",
		"options": ["Saint-Brieuc", "Besançon", "Mont-de-Marsan", "Rodez"],
		"answer": "Saint-Brieuc"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Creuse ?",
		"options": ["Guéret", "Toulouse", "Caen", "Chambéry"],
		"answer": "Guéret"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Dordogne ?",
		"options": ["Périgueux", "Rennes", "Bastia", "Tarbes"],
		"answer": "Périgueux"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Doubs ?",
		"options": ["Besançon", "Strasbourg", "Foix", "Caen"],
		"answer": "Besançon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Drôme ?",
		"options": ["Valence", "Nice", "Clermont-Ferrand", "Poitiers"],
		"answer": "Valence"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Eure ?",
		"options": ["Évreux", "Lille", "Dijon", "Pau"],
		"answer": "Évreux"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Eure-et-Loir ?",
		"options": ["Chartres", "Mende", "Metz", "Angers"],
		"answer": "Chartres"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Finistère ?",
		"options": ["Quimper", "Nîmes", "Toulon", "Périgueux"],
		"answer": "Quimper"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Gard ?",
		"options": ["Nîmes", "Melun", "Rennes", "Arras"],
		"answer": "Nîmes"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Haute-Garonne ?",
		"options": ["Toulouse", "Pau", "Bordeaux", "Bastia"],
		"answer": "Toulouse"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Gers ?",
		"options": ["Auch", "Toulon", "Châlons-en-Champagne", "Amiens"],
		"answer": "Auch"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Gironde ?",
		"options": ["Bordeaux", "Aix-en-Provence", "Perpignan", "Laval"],
		"answer": "Bordeaux"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Hérault ?",
		"options": ["Montpellier", "Nancy", "Laon", "Mâcon"],
		"answer": "Montpellier"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Ille-et-Vilaine ?",
		"options": ["Rennes", "Angoulême", "Troyes", "Tarbes"],
		"answer": "Rennes"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Indre ?",
		"options": ["Châteauroux", "Chambéry", "Rodez", "Digne-les-Bains"],
		"answer": "Châteauroux"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Indre-et-Loire ?",
		"options": ["Tours", "Foix", "Bastia", "Rouen"],
		"answer": "Tours"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Isère ?",
		"options": ["Grenoble", "Annecy", "Cahors", "Besançon"],
		"answer": "Grenoble"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Jura ?",
		"options": ["Lons-le-Saunier", "Rennes", "Toulon", "Nevers"],
		"answer": "Lons-le-Saunier"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Landes ?",
		"options": ["Mont-de-Marsan", "Épinal", "Caen", "Valence"],
		"answer": "Mont-de-Marsan"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Loir-et-Cher ?",
		"options": ["Blois", "La Rochelle", "Rodez", "Mende"],
		"answer": "Blois"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Loire ?",
		"options": ["Saint-Étienne", "Poitiers", "Agen", "Clermont-Ferrand"],
		"answer": "Saint-Étienne"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Haute-Loire ?",
		"options": ["Le Puy-en-Velay", "Annecy", "Nice", "Ajaccio"],
		"answer": "Le Puy-en-Velay"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Loire-Atlantique ?",
		"options": ["Nantes", "Périgueux", "Rodez", "Évreux"],
		"answer": "Nantes"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Loiret ?",
		"options": ["Orléans", "Moulins", "Pau", "Saint-Brieuc"],
		"answer": "Orléans"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Lot ?",
		"options": ["Cahors", "Toulon", "Guéret", "Angers"],
		"answer": "Cahors"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Lot-et-Garonne ?",
		"options": ["Agen", "Dijon", "Montpellier", "Rennes"],
		"answer": "Agen"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Lozère ?",
		"options": ["Mende", "Troyes", "Foix", "Lille"],
		"answer": "Mende"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Maine-et-Loire ?",
		"options": ["Angers", "Périgueux", "Nancy", "Quimper"],
		"answer": "Angers"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Manche ?",
		"options": ["Saint-Lô", "Avignon", "Clermont-Ferrand", "Caen"],
		"answer": "Saint-Lô"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Marne ?",
		"options": ["Châlons-en-Champagne", "Évreux", "Perpignan", "Blois"],
		"answer": "Châlons-en-Champagne"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Haute-Marne ?",
		"options": ["Chaumont", "Foix", "Ajaccio", "Mont-de-Marsan"],
		"answer": "Chaumont"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Mayenne ?",
		"options": ["Laval", "Amiens", "Lons-le-Saunier", "Grenoble"],
		"answer": "Laval"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Meurthe-et-Moselle ?",
		"options": ["Nancy", "Ajaccio", "Tulle", "Saint-Brieuc"],
		"answer": "Nancy"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Meuse ?",
		"options": ["Bar-le-Duc", "Mende", "Pau", "Troyes"],
		"answer": "Bar-le-Duc"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Morbihan ?",
		"options": ["Vannes", "Poitiers", "Metz", "Caen"],
		"answer": "Vannes"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Moselle ?",
		"options": ["Metz", "Chambéry", "Lille", "Bordeaux"],
		"answer": "Metz"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Nièvre ?",
		"options": ["Nevers", "Rouen", "Saint-Brieuc", "Avignon"],
		"answer": "Nevers"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Nord ?",
		"options": ["Lille", "Aurillac", "Périgueux", "Angoulême"],
		"answer": "Lille"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Oise ?",
		"options": ["Beauvais", "Dijon", "Foix", "Toulon"],
		"answer": "Beauvais"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Orne ?",
		"options": ["Alençon", "Rodez", "Nice", "Cahors"],
		"answer": "Alençon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Pas-de-Calais ?",
		"options": ["Arras", "Épinal", "Rennes", "Mende"],
		"answer": "Arras"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Puy-de-Dôme ?",
		"options": ["Clermont-Ferrand", "Périgueux", "Avignon", "Laval"],
		"answer": "Clermont-Ferrand"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Pyrénées-Atlantiques ?",
		"options": ["Pau", "Chambéry", "Montpellier", "Valence"],
		"answer": "Pau"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Hautes-Pyrénées ?",
		"options": ["Tarbes", "Nice", "Nantes", "Laon"],
		"answer": "Tarbes"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Pyrénées-Orientales ?",
		"options": ["Perpignan", "Blois", "Tulle", "Évreux"],
		"answer": "Perpignan"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Bas-Rhin ?",
		"options": ["Strasbourg", "Nîmes", "Aurillac", "Troyes"],
		"answer": "Strasbourg"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Haut-Rhin ?",
		"options": ["Colmar", "Saint-Lô", "Besançon", "Rennes"],
		"answer": "Colmar"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Rhône ?",
		"options": ["Lyon", "Caen", "Foix", "Ajaccio"],
		"answer": "Lyon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Haute-Saône ?",
		"options": ["Vesoul", "Mende", "Nantes", "Guéret"],
		"answer": "Vesoul"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Saône-et-Loire ?",
		"options": ["Mâcon", "Toulon", "Tulle", "La Rochelle"],
		"answer": "Mâcon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Sarthe ?",
		"options": ["Le Mans", "Périgueux", "Bordeaux", "Bourg-en-Bresse"],
		"answer": "Le Mans"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Savoie ?",
		"options": ["Chambéry", "Foix", "Avignon", "Moulins"],
		"answer": "Chambéry"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Haute-Savoie ?",
		"options": ["Annecy", "Dijon", "Angers", "Caen"],
		"answer": "Annecy"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de Paris ?",
		"options": ["Paris", "Marseille", "Lyon", "Toulouse"],
		"answer": "Paris"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Seine-Maritime ?",
		"options": ["Rouen", "Clermont-Ferrand", "Bordeaux", "Digne-les-Bains"],
		"answer": "Rouen"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Seine-et-Marne ?",
		"options": ["Melun", "Nice", "Bastia", "Vannes"],
		"answer": "Melun"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Yvelines ?",
		"options": ["Versailles", "Foix", "Dijon", "Blois"],
		"answer": "Versailles"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Deux-Sèvres ?",
		"options": ["Niort", "Lons-le-Saunier", "Pau", "Caen"],
		"answer": "Niort"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Somme ?",
		"options": ["Amiens", "Grenoble", "Nancy", "Valence"],
		"answer": "Amiens"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Tarn ?",
		"options": ["Albi", "Bourges", "Rennes", "Ajaccio"],
		"answer": "Albi"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Tarn-et-Garonne ?",
		"options": ["Montauban", "Rouen", "Troyes", "Perpignan"],
		"answer": "Montauban"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Var ?",
		"options": ["Toulon", "Mende", "Châteauroux", "Foix"],
		"answer": "Toulon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Vaucluse ?",
		"options": ["Avignon", "Nancy", "Laon", "Annecy"],
		"answer": "Avignon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Vendée ?",
		"options": ["La Roche-sur-Yon", "Bordeaux", "Digne-les-Bains", "Châlons-en-Champagne"],
		"answer": "La Roche-sur-Yon"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Vienne ?",
		"options": ["Poitiers", "Valence", "Rodez", "Marseille"],
		"answer": "Poitiers"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Haute-Vienne ?",
		"options": ["Limoges", "Angers", "Rennes", "Foix"],
		"answer": "Limoges"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Vosges ?",
		"options": ["Épinal", "Ajaccio", "Bourges", "Nice"],
		"answer": "Épinal"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Yonne ?",
		"options": ["Auxerre", "Caen", "Périgueux", "Chambéry"],
		"answer": "Auxerre"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Territoire de Belfort ?",
		"options": ["Belfort", "Troyes", "Dijon", "Rodez"],
		"answer": "Belfort"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de l'Essonne ?",
		"options": ["Évry", "Foix", "Bastia", "Bordeaux"],
		"answer": "Évry"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu des Hauts-de-Seine ?",
		"options": ["Nanterre", "Rouen", "Valence", "La Rochelle"],
		"answer": "Nanterre"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Seine-Saint-Denis ?",
		"options": ["Bobigny", "Rennes", "Annecy", "Digne-les-Bains"],
		"answer": "Bobigny"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Val-de-Marne ?",
		"options": ["Créteil", "Pau", "Nice", "Toulon"],
		"answer": "Créteil"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu du Val-d'Oise ?",
		"options": ["Pontoise", "Bastia", "Aurillac", "Nîmes"],
		"answer": "Pontoise"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Guadeloupe ?",
		"options": ["Basse-Terre", "Digne-les-Bains", "Troyes", "Poitiers"],
		"answer": "Basse-Terre"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Martinique ?",
		"options": ["Fort-de-France", "Amiens", "Rennes", "Mende"],
		"answer": "Fort-de-France"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de la Guyane ?",
		"options": ["Cayenne", "Nantes", "Toulouse", "Ajaccio"],
		"answer": "Cayenne"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de La Réunion ?",
		"options": ["Saint-Denis", "Lille", "Perpignan", "Évreux"],
		"answer": "Saint-Denis"
	},
	{
		"question": "Quel est le chef-lieu de Mayotte ?",
		"options": ["Mamoudzou", "Pau", "Nancy", "Bourges"],
		"answer": "Mamoudzou"
	}
]
